1) Надеюсь, что все сделал верно, потому что к сожалению у меня не было возможности проверить большую базу с номера;
2) В проекте есть тестирование нескольких методов, помимо самого проекта,
к сожалению до сих пор не до конца разобрался с тестированием `Spring/SpringBoot`,
поэтому только те тесты, что есть;
3) Также хотел отметить, что массив букв в русском регистре, на сколько понял, это верное решение
4) Конфигурация для БД `PostgreSQL`, но нужно естественно прописать путь к БД + логин/пароль
5) Также написал небольшую документацию с использованием Swagger
6) Порт для сервера проставил `80`